大魔術師高普 把沙基利變走了

有都變冇

變成邊爐

勁過肥賓

變咗做一隻狗